演奸人黎講, 溫少倫算唔算世界級

義不容情

做自己啫

唔需要區分現實同演戲

份人都係世界級賤

我哭了

睇升旗睇到痛哭流涕

自溫兆倫主力在大陸發展後，其微博變成了他的「愛國陣營」，天天發表「愛國正向思考」，歌頌「祖國」的美好和繁榮，2013年10月下旬，他發表了這樣的微博：「我的父母早逝，現在的我沒有爸沒媽但是我不怕；因為我還有我的國家，中國！不管我生在那裡？死在何處？我都是一個中國人！」

接著他又表達了慶幸香港回歸中國的實現，令他成為一個有國家的人：「一個不愛國的人你也別奢望他會為別人或者社會付出有多大，因為他們最愛的是自己。我很慶倖97香港回歸到祖國的懷抱，我這個香港人在97年前是一個沒有國家的人，現在我很驕傲地說：我的國家中國，我是一個有血有肉的中國人！ 不管你們如何批評我都改變不了我愛祖國的心！」

對唔住

今晚重播我本善良

黃浩信有幾分似佢後生喎

勁好睇呢幕

鄭子誠都係世界級, 有佢出現既劇集都好似有陰謀